Ze had luisterde nauwelijks naar zijn instructies toen ze je zag aankomen beneden, waarop ze het raam snel sloot en je vertelde over een escapade van de bedienden met haar geliefde met houten benen, wat helemaal perfect klopte.
